有冇人食過熱既盆菜？

食親都唔熱既